[PC/PS4/Switch]fifa 21career mode 討論區 10月6日正式推出

LM

cm除左租借買斷同sim&play之外仲有冇新嘢？

可以控制冇波既球員走位
training系統改左

只希望唔好好似上集咁咁多bugs

控制定係喺squad到教走位？

啱啱玩咗一陣
唔知點解cm位較極都冇cdm
今集踢非慣用位會降能力值

另外要逐個球員set development好似有啲煩
同埋今集ultimate好似都係打唔贏嗰種
同上集一樣要自己調數值

買賣人方面 見佢有loose/strict揀 未見到分別
頭先收到第一單報價
對家會主動用球員+錢買我啲人
可以remove/轉第二個同調整金額
開save好似有得要求課金 我就冇用到

Training/rest/recover day都好似要日日較
因為得10個鐘我冇花時間研究
不過如果玩落ok我會升做ea play pro繼續玩
麻麻哋就等8號

啲頭槌攻門正常番少少未？

冇試慣咗fifa20死都唔斬中

20啲頭搥太on9應該冇乜人會斬中

始終覺得訓練要自己玩好曬時間😂

可以照sim

可唔可以試下要求課金 會有咩影響？定純粹多左錢？

我估應該純粹多咗錢
即係好似以前買financial support咁
但有得自己揀幾多錢 好似係10m至500m

傳中繼續垃圾
又係呃人落答，一開波整得真實少少，到UT玩到咁上下就改到變返跑online

個系統好複雜

玩咗20分鐘 要少少時間適應 如果玩得掂可以去玩fm了

頭先有球傳中電腦龍門撲空然後後柱頂入咗

不過玩咗大概個半鐘覺得同上集其實好大分別
我唔識講係好咗定差咗
感覺上ai決定係正路咗
但同時gameplay好奇怪 啲人動作好似係一下快一下慢咁
啲交波可以突然間好大力沖住去
成個gameplay感覺上係再快咗 啲人再靈活咗 不過我覺得有少少over

終於較返好哂啲setting(可以跟返20)
10個鐘後應該會升級ea play pro
今集gameplay玩落係順暢啲
有啲以前demo嘅水準feel

暫時玩得一兩場試唔到有冇咩bug
例如上年嗰啲波衫冇歐聯字之類
交比其他巴打補充

巴打提供setting參考下
用快速玩覺得hold波唔夠實淨
仲係流冰咁

咁我應該幫你唔到
我都係+1-1咁較 應該分別唔大
我最主要較電腦龍門同shooting能力咋

好似真係改善咗
基奧特終於入到頭槌 仲要打孖
一球空哂 一球爭頂入

請問download 版有未？

要做ea play先有得提早玩
睇你覺得值唔值

不了

特覺得$39玩10個鐘試下都ok
特別如果你未買

今集又加返not willing to negotiate transfers with rival club

Fut電腦前面狂扭波扭到打機多過踢波
Career有冇呢個情況

好似較Loose就唔會有咁既情況
Strict就會咁

原來係指呢個
我仲以為係講frequency/價錢/講價
咁都好嘅 至少雙曼唔會再狂買我啲人

有阿RB個尤索夫保臣扭撚哂我成條防線

對利記好似打跳舞game咁

搞到好似同人打咁
好冇癮 邊有人咁樣踢波

我決定收返ultimate仲係屈機嘅言論
啱啱踢哂成個熱身賽 用返fifa20嘅setting
第一場炒多蒙特4:0 都合理嘅
第二場贏RB 4:3 都好勉強咁
第三場8:1拿坡里 已經feel到唔對路
加返電腦能力到接近50
第四場9:2阿甲隊
雖然合理 但都決定還原返default setting
結果決賽10:1炒RB
係車仔太勁定點？之前未加強嘅fifa20 ultimate都冇咁易玩

玩左幾場ut打電腦
可以同各位齋玩career既講 今集等減價
個電腦根本都唔係踢波

想知開save要求貨金 玩到第二季仲會唔會有？

啲假人自動整對波boot得唔得
垃圾Fifa

21 ai防守會唔會追追下 唔跑？
玩20成日三角傳上去 一單刀班ai就hea跑追我

未更新
Fifa20岩岩出offline ultimate難度都好易玩
跟住隔一排出update, ultimate電腦用咩人都爆贏你，身位無敵，全部first touch 零失誤，遠射入硬

on9 ea
一係就太易 一係一改就改到太難 唔整返個中間難度

真心唔明ea做乜膠
將電腦球員強化到最盡，去屈玩家
玩都無意思，係博入電腦一球，跟住轉陣打5-5-0死守/一係就全場短傳唔攻等完場
如果唔係俾返粒波電腦，肯定點都失1球

唔係唔追咁簡單 係唔夠aggressive冇意識去標波去防守
玩20留意到 ai無論係對面定自己隊友 都係唔夠果種想主動搶波既意識
攻過黎只會好被動係咁縮後 縮到咁上下比人一推就過 果刻其實已經係想追都追唔到
唔好話追唔追 如果隻game既ai本身就冇強烈既主動意識去防守避免件事既發生 比人推過左已經太遲

聽聞呢個係world class difficulty成班人企係到睇波 冇意識去防守

打終極，入場較戰術做防守
感覺好好多，守好位唔好標波
Ai只會睇波，轉人守波就要睇你攻力喇！

最大問題唔係我自己防守 係講緊對面ai d防守
有時太被動就出現由頭跑到尾既情況 too easy同埋好假波feel

上集最尾有巴打教我用game plan轉陣
想問下如果我覺得擺喺defensive嗰套好啲
有冇得set佢做default？
定係只可以一入場即轉？
因為我啲位微調過 唔想重新set

冇ga 要自己set返入去

咁即係我有3套陣就要set 3張team sheet
再每張set返其餘兩個陣
好麻煩 但真係有咁嘅需要
頭先嗰場原先個陣比人中出到高潮
即刻變陣就穩陣返

想問下法迪有冇真樣 我見到ut已經有佢黑卡出左

11:09 真樣

得張相 假人黎

黑人樣 差唔多啦 幻想下其實都算係似

巴塞既人起碼要等2、3季先有真樣
應該本身D人版權貴再加上俾PES買左

今集迪莊都有真樣啦 美斯都轉左樣 上集咬人蘇都有update
所以我覺得唔會話因為pes拎左版權所以唔比整或者成本高
唔明點解唔整埋fati ea好似成日都唔鍾意d幼齒 好多有潛力年輕球員都唔整真樣

Fati好似係未夠18歲嘅問題

綠木依家嗰個係咪真樣
Dllm光頭嚟嘅

唔好對ea咁大期望 迪莊入埋toty best 11都冇真樣 要等一年先有

英撚都唔整真樣 ea係唔鍾意d後生仔

de jong果個算真樣咩
我真係好懷疑，個髮型唔似有scan過
如果10分似，我會俾7分

FIFA 21 de jong

有冇得改年齡？

乜要scan過先叫有真樣咩
雖然fifa好多都係scan但係都有d人手整 只不過整得樣衰
同埋上集咬人蘇明顯都唔係scan 不過都整得唔差

so9不嬲都有scan，定多可能scan出黎未必100%似
fifa 20單係耳型同紋身已經分到，因為佢唔只scan塊面
係成個頭部scan

呢啲緊係冇
比賽途中換隊長呢啲基本嘢都未有
佢個先租後買都未搞得掂
要傾之前喺出面睇咗佢身價先得

佢係決定邊啲整邊啲唔整嘅標準好奇怪
白禮頓Lamptey(車仔青訓)都有真樣
曼聯今年仲係唔係pes？如果係都解得通

會唔會係肖像權嘅問題？

前幾集係咪有樣setting係遊戲速度？
有冇巴打知喺邊set

DE JONG 似唔係SCAN
係CUSTOM樣

邊個on9仔 係到係咁負評

偷跑係咪淨係玩到同Ai對打？

無greenwood 真係唔想玩 (希望佢冬季大update會加返，但對EA班撚樣無乜期望 ) 好撚垃圾啊ea
岩岩上sofifa 行一轉睇real face, 無乜新嘢
一係就幫埋啲overall 得70以下嘅幻幻scan
反而勁多幻幻 potential 上到80以上嘅就無scan
執柒咗佢啦EA

Ea專登留返做冬季update賣點，甚至fifa 22
上年felix先on9
明明係代言人，竟然專登拖到冬季先update佢個真樣

今年轉會應該好多deadline deal
都係10月8號先開始玩

聖誕有特價 到時先入手 ea都係唔想我地玩career都要俾正價姐

綠木應該11月有update既

咁快會更新轉會咩

等埋ps5出先買

正式出game會update一次

對ea咁大期望阿你

唔係講緊face scans
講緊轉會同能力值姐

10月5號閂窗，10月9號出game

上年都唔知幾多個轉會 要等成個月先搞掂

主要玩曼聯
其他唔清楚

EA隨時等到下年1/2月winter update先俾個樣你
不過有都好過無嘅

所以我點都等特價先買黎玩

唔玩fut真係唔應該真價買 反正ea都唔care唔玩fut既人

係，我自己本身都淨係玩career mode,所以我連20都冇買，本來一直都想等特價就買，但就算等到好平嗰陣都已經覺得冇咩特別

今年所有野都複雜咗應該對好多人係好事 但我覺得不如學玩fm好過 望到啲數字就頭痛

fm剩係睇波冇得撚下好悶禍剩係玩經營 兩隻game

想問下 冠軍版同終極版 話會送career mode一隻極高潛力新星
係咪只係for買完game第一個save
之後既save唔會再有?

無必要啦
青訓隨機都好多高潛力

曼聯轉會窗已完，根本唔update都玩得
係差綠木個真樣

見人開台玩係5星WF 5星SM 95定96最高潛力
當超級新星咁玩好似幾正 不過唔知係咪得1個SAVE有

到底咩隊先會有杯賽字同聯賽字

求下ea執笠啦
你簽米蘭果兩隊返嚟
但唔掃樣
咁你簽嚟把撚咩

agger
exclusive multi-year partnership
跟住兩隊都係大半隊無real face, 有真樣嗰班9成係上集積落嘅

啱啱傷好嗰啲球員(有塊膠布)
今集放喺後備席都有機會再傷
無啦啦由膠布變返救護車
我條防線冇人啦

其實係咪無得好似現實咁 唔比個球員倒戈打番自己
有時借左球員出去比同聯賽其他隊
但對番佢地果陣又可以出番我借比佢果個球員

你睇佢20改到聯賽冠軍會36勝2負就知 果兩場仲仲要輸比我

都係嗰句，如果各位只係想玩career mode嘅話記得買PC版

有啲球隊冇第三作客，係咪到正式出個時都唔會再有

點解嘅？

有得裝mod 成件事會好唔同
咩波衫呀banner呀波boot呀layout呀年齡呀potentials呀等等全部都有得改
會將隻game提升至另一個層次

想問玩完個十個鐘係咪要等6號先可以再玩？

都諗緊呢個問題 之前幾集都係單機CM MODE 為主
但D假樣真係好趕客
諗緊呢代轉PC玩

我都想轉
但又要砌過條女

睇嚟係bug嚟
Azp入場前係膠布 入場後變救護車
屌你唔出得就唔好比我放後備啦
又嘥我一個位 雖然我都冇人用了

今集冇得轉soccer aid啲人落球會？

我想用簡東拿

頂唔順2k21既delay想轉黎玩fifa
想問下ea play會員洗唔洗買？
同埋唔課金係抽卡個模式會唔會比人屌打？(姐係2k個myteam模式 我唔知fifa叫咩)

入錯區 你要去ut到問

好既

LM睇又要屌又要玩

曬氣
有冇真樣D 人都係會買
每年求其改小小就得

曼聯轉會太柒
綠木又無真樣，決定唔買住直到綠木有樣

有冇人轉會pes 平咁多

利申只玩career mode 同season，唔玩ut

我玩過近代pes其實真係一啖砂糖一啖屎
自從2013之後轉咗engine已經走下神壇
依家波衫唔夠fifa靚 版權唔夠fifa多
跑姿等等動作都有種莫名嘅奇怪感覺
除咗啲樣gen得似啲

Btw fifa當然都係垃圾
但真係頂唔順咪裝fifer mod

終於轉會完。等更新晒轉會先開始玩
而家玩都無意思
等緊普通版出

Fm垃圾game 嚟的，跟本唔會feel 到打波嗰種熱血

依家連真實賽程都冇
歐聯分組嗰啲唔知有咩 我開save前未抽籤
不過都係為咗過癮所以玩住先

最煩係D球員樣都冇

steam有得玩未

不過有啲人話呢間嘢俾啲球員數據合理喎，濕鳩ea 收購佢放入career mode就好

見到阿仙奴死線前既買人條款，

唔知今集會唔會又係有一樣咁白癡嘅買斷人既條款

解約條款同市價唔成正比⋯⋯

搞到我由英乙劍橋聯開始打都慢慢打到去歐聯冠軍

有冇熄左competitor mode玩

setting —-> 難度下面

Steam版同ORIGIN 版有咩分別

咩mode嚟

你地有冇熄左玩
有冇分別 好左定壞左

呢個mode話係令到leg以上難度會變左pro player咁玩 所以電腦扭波扭到痴左

原來係咁 咁緊係熄啦
Dllm依家AI個個都尼馬上身
喺自己禁區頂冇逼佢都扭波做乜鳩

你試下熄左同唔熄比有乜影響

今晚試吓咁啱下場歐聯對國米算係強隊

剩係想知終極難度仲係咪榜尾都踢到利記咁

玩終極開呢個Mode易打過上一集好多
等陣試埋唔開有無分別

想賣隻 PS 4 Fifa 2021 Champion edition , 有興趣就PM我, 謝謝

玩得career大家都係想盡可能接近真實姐
電腦扭到花式足球咁 睇見都冇癮

今集career 會唔會跟現實賽程同換5個

唔知係咪我部ps4太舊 lag lag地

想問下最近轉會個D幾時會更新埋佢?

咁球場會唔會無晒球迷 英超都換返3個啦

意甲西甲5個

所以咪問你會唔會跟現實無球迷入場囉

否
勁易踢 三十分鐘炒三球
上版可以比榜尾輪姦真係笑左

好多人FF自己好勁既

但係防守強度真係低左好多
無咁密集猜多兩腳已經破到防

開波跪地，blm

今集暫時轉左會去pes, 發現d人樣好似仲柒過fifa

暫時轉左 球會edition2舊水唔洗幾抵玩 fifa遲d先諗買唔買

大把patch dl. 同埋2種唔同類型game根本冇得比, 同搵g gen同gvg系列比冇分別

新手同問 第一次入坑fifa

想問數位版幾時有

有冇人知幾時會更新陣容

陳俊樂得48
支哪俊就57

仲未訂 數位標準係咪8號夜晚12點？

陳俊樂有冇樣睇下

無

自己改勁陳俊樂d數值先

試咗了依家先係正常嘅遊戲
佢少咗鳩插花其實仲難玩咗

淨係8月中開季都已經唔跟現實

你預11月啦
平時都慢 今年又wfh又呢樣嗰樣
大把藉口比ea

今集AI唔識射十二碼
我差唔多場場都送球
但一係救到 一係佢自己炒高

20嘅lengendary 隊隊都係鳩爆落兩邊底斬波再屈頭 不過多數都係斬過龍
一係就禁區頂唔洗控唔洗修正即射世界波
隊隊都係咁好悶
利記曼城就全埸1on1 man mark壓迫，有時ea 痴咗線就造到你x傳波都俾到離哂罩
其他隊就泊哂成隊巴士喺禁區頂

我淨係知20嘅ultimate離門30碼唔逼佢就一腳彎入死角就算用私家cue都一樣完美死角

阿仙奴仲未有歐霸字
CLS EA

呢個唔關EA事 PES攞咗版權
曼聯都唔會有

新手問 pc版出左？
同埋pc版仲有冇細分啲咩版本？

9號先有
Fifer己經準備緊整MOD
好期待

電腦版係咪買返官方ea嗰隻version就可以？

係咪9號先開ser？
唔見有得買波同波boot果啲？

點解揾唔到cavani?

今年都想買pc版，但唔知部腦行唔行到。
有無巴打知道可以點check?

呢家career一律唔使買，呢個功能已經del左

用呢個網check

因為呢條友本身失業，所以fifa未整佢個數據

未用過mod
用左mod既話會唔會阻住官方update?

爸打你玩pes覺唔覺得d動作好慢，我都買左黎玩，始終都好唔慣

自由球員都冇佢？
有冇巴打幫手睇下有冇gotze？

origin down隻fifa20 demo試就知

同問
例如佢改動非真實資料有關嘅嘢，會唔會update唔到官方內容

上集Greenwood 個樣都係咁柒？
遲啲會唔會比番真樣佢架？

會有update，不過唔知係咪要等冬季update

會 所以要熄自動update
等mod嗰邊更新到官方patch先可以更新官方patch

通常mod嗰邊嘅公告會同你講up唔update得官方patch

唔會
今集PES好玩過FIFA好多

唔係，佢有寫明係每個save都有

Career mode新訓練好on9
每次都要人手set

打左兩場，嘩屌扭撚到痴線
好彩睇到上面d師兄講野
原來有得熄

張功都有54
陳俊樂得48

唔慣就梗, 尤其我呢d玩左10幾年fifa既 pes d人動作係冇咁靈活, 傳波冇fifa咁波子機, 整體gameplay黎講2邊各自都有優缺點

上集仲柒, 雖然而家都係假樣

Winning本身2013前靈活過fifa
14之後就同fifa一樣咁鈍

究竟做乜撚嘢訓練 點樣撳出嚟， 其實佢訓練係咪淨係訓練正選， 啲後備替補敏銳度全部都係零 仲有紅色減數值添

今集pes靈活返好多
好正

邊到靈活 d轉身慢過街場呀叔

我買左pes2021都覺得中哂伏
個速度好似睇緊港超 其實幾真實既

相反fifa個個控波都超癡腳 好似messi咁

今年支超仲幾好用

有冇人cm mode load 入比賽個時會彈game
我模擬都彈 之後直接跳過個場 玩左幾場又會彈過
係咪個save 已經有問題

唔係有得換人訓練咩？
我仲等緊9號先玩

我玩直情控個波有時都唔掂wo 已經無用加速制

請問switch版係咪一樣咁垃圾？

Nintendo Switch 版《FIFA 21》將包含哪些內容？
《FIFA 21》Nintendo Switch 傳奇版內容包括新一季的最新球衣和球隊更新，以及遊戲介面（遊戲選單和直播介面）翻新，但是沒有新的遊戲模式和遊戲玩法創新

即係無左踢街波?

只係update球隊球員，呃錢
屌佢老母

垃圾game都吹奏
玩咗兩場pes即刻退錢

點解入game即出error彈game

點解個個comment都有負皮

幾時有新transfer update

有冇人覺得都係好難守

有條蛋散又要入黎睇又要比負皮，辛苦晒

等我仲好期待
睇落個game play 都係膠…

想知頭槌有無勁返

好似會補返？記得上年都好似係咁
Btw阿狗長期冇前七 佢有冇我都唔知

有 基奧特終於唔洗用腳頂波

以前我用pc玩過一期
呢次貪方便玩switch
入email無得下一步

這是你在所有ea遊戲和網站中使用的電子郵箱地址

巴打們知唔知點搞

買唔到三浦知良 最盡search到50歲

有得退錢架咩
咩版本

steam未得囉

用緊橫檳fc 簽左樂仔先

羅馬版權都冇埋

有無setting參考下
速度 傷果d

一早講左冇好耐
冇埋意乙

有無人知EA PLAY 咩黎? spotify咁?
咁如果每年買兩隻game 係咪EA play pro 仲抵?
ea play 高達10小時即係點? 一隻game 淨係比你玩10小時?

10小時搶先玩阿

個講波佬係日文 點樣轉返英文
之前玩過高達日版轉過部機做日文

有冇人有玩pro club set cdm/cm好

想問下大家開career mode係咪冇左本土杯賽？得聯賽同歐聯啲後生仔點出

玩mod算

你咩聯賽？英超比鳩申示有聯賽杯同足總杯喎

如果ps4 career mode 已經開左個save 玩, 佢遲d 官方update 番d 人既數值/ 陣容會唔會影響到我玩緊既save 架?

會 樣都係
所以點解成日同你地講玩career應該等減價先買

唔知9號有冇名單update

想問下各位師兄知唔知點升敏銳度？

開左局先發現唔係最新save

買完辛祖 , 祖利奧菲獵斯 , 迪莊先發覺曼沒有卡雲利

我開左英超再開埋德甲都冇杯賽呀

諗都諗到啦
ea做野 唔會一轉會就幫你轉 等11月啦

Fifer 最新個Twitt話D Tattoo, texture Format同20 一樣
即係FIFA 21 淨係UPDATE 下轉會同波衫,加幾個19 Feature就掉出黎賣

pro club set人仔個啲是咪冇分別

大概幾時會減價？想忍手先

聖誕啦
或者睇下出ps5果時會唔會都減少少

卡雲尼連FREE AGENT都搵唔到,想自己手動轉會都唔得

今年有冇本田呀

好似係唔會喎
除咗gameplay所有update都要開新先會apply到
樣同能力值update唔會影響到舊save
佢似係驚有影響先問？

應該過幾日會更新啦
轉會窗最尾都好多轉會 應該都會快手update
曼個陣差太遠

我意思舊save唔會有update

更新真樣都唔會update舊saves
屌你老母ea

印象中樣好似會update 架？

11月後先係正式完全版

近兩年都選擇遲買

熱身賽一去到捧盃就crash

態度正確

好似近呢2集咪改左會update埋囉
Career唯一係轉會唔會跟update咋嘛

今年career改左咁多野會唔會積極啲呢

玩傳奇用垃圾曼第一場熱身賽都炒AC 8比1 點搞呀EA

今集個終極玩唔玩到？未開黎試

玩career既朋友
唔知係咪bug
如果你開左一場來打, 之後選擇模擬, D隊員既血會好似放血咁冇哂
我就係因為咁炒完森林9:0之後輸左俾曼城
自己留意番

個訓練有咩用其實 會唔會好似之前咁訓練得多會加數值 見而家係set 左每隔一日就有得訓練
密過以前好多咁

但佢又無得套用番之前訓練果堆球員
每次都要人手自己set 一次

好煩 下下轉球員 晒時間

想問下pc 有冇得set 垂直同步
用緊2060s, 全high, fps 2xx
但同顯唔係咁順

今集的確用左好多拍時間訓練，
可能想玩家集中培訓，
可以扮雲加專買幼齒返黎訓練
升到咁上下又賣出去賺錢

但好似見佢只係加sharpness.
有加能力值?

見無得搞終極？ 無左？

不嬲得CM先有得教

係咩 sor

咦？
咁今集透過乜野去增加能力值？
狂比佢地出場自然加？
有咩方法快啲幫幼齒升能力？

知唔知d陣容今日有冇更新到?
無我連機都唔開住了

no

switch fifa 21有無career mode?
只係無左ut mode?

我都想買 但係好似好垃圾又少人玩 想連機都搵唔到人 明明咁多人有switch 好心佢整好啲啦

乜7update 係舊save都唔會update！

之前玩開pes
今年完全冇更新轉玩下fifa
單機好似好易咁
已經終極難度加埋個咩競爭模式
用猁玩下歐冠 d電腦好似弱智咁 猜2腳1個直線就好易搞掂同pes個傳奇差好遠
不過我唔係好熟點防守 場場都同電腦大比數

有transfer window update未

未

同問，有冇career mode?

個creative run睇完教學好似都用唔到咁

EA PLAY PRO 有無FIFA?

PC版仲有一個鐘就玩到

而家career mode有冇世界冠軍球會杯？

有

玩傳奇級d電腦插花插到個個變美欺點玩
脱離現實

會唔會有day one patch
雖然好似已經出左title update 1

開左competitor mode? 樓上有教你點樣變返正常

上年有，唔知今年有無

PS4提早玩個版本出左update未?
未即係仲有希望，console可能同轉會一齊出title update 1

冇野了，走左上去forum睇
原來title update 2都已經出埋，不過都係啲minor到唔minor既update黎，同gameplay無關

無想像中咁易用
都係要練既野

見禁晒L1佢佢都係唔郁

要對住個球員撳
你可以開箭咀指示，就知有無creative run

仲有冇咩setting要較？

個箭咀可以係邊度開?

呢條片有教

入game

PC版入得GAME了

EA係咪弱智架 上集個終極難度整到完全玩唔到 今集我照玩傳奇 用曼聯炒白禮頓7-1發覺唔對路 load save較做終極玩多次 屌你老母贏9-0
咁仲有乜好玩 求其三角形都單刀 肯定EA好快會較返終極好似上集咁場場三十多碼世界波

屌幾時更新陣容呀

On9
個個球星都太重要唔會賣

Steam版係咪要10號先玩得

有無巴打用switch綁唔到ac？

“綁定帳戶”果格㩒唔到，上一步又無反應

Pc係咁彈game係咩事

冇r3個選單買功能/波boot果d既？

Cancel個功能

玩法有啲複雜

真係 想買都方式
今集好撚多太重要

例如？夏蘭特買唔買到？

原來今集有得教普通話旁述
好撚有那支網睇波feel

雖然好撚支那味 但係終於聽得明旁述up乜

屌你老母仲唔更新 arsenal冇partey點玩

打門！好球！係咪哩d

咁又唔係wo
間唔中1 2場用中文 都幾好趣

你地點set安排 係咪跟預設 訓練一日就休息一日 有比賽就恢復一日咁？

無得買BOOT

R3 果舊野冇左
搞咩...

ultimate 仲係好屈機
防守今集易玩左

但阿仙奴仲係得英超字呢個真係好撚燥底

編輯球員有齊晒

訓練好晒時間

即你足球果d 都有齊唔洗特別再比錢買?

禁r3禁到懷疑人生

係

咁會好低分

training 全部D左佢係咪會升得好慢

認真咩我唔係好想面對哩個事實 雖然唔想睇到美斯踢第2隊

玩英冠好多老DD都話要退休

今年升數值 仲要睇埋佢出場有冇表現 同有冇機會
trianing好加有表現先會升得快d

進行模擬訓練時，獲得的評級將會是玩家親自完成訓練時的最高評級。如果沒有進行過某項訓練，那麼選擇模擬訓練該項目時，可獲得的最高評級為「D」。

姐係自己玩過一次攞a 之後sim都會攞a？

yes

比起之前太少

好多隊都冇third kit
有啲對賽點著都炒車

EA想點撚樣

係咪每個save都可以繼承評級
如果要每個save玩一次真係掟手掣

D人可以穿越過billboard
又唔係第一年有billboard，咁都可以有bug

creative runs個指示器開左都無反應

想問origin買係咪無得同steam玩？

踢晒5場fut 都開唔到點搞

攻中訓練有個叫基輔戴拿模
係我見識少定係翻譯錯

要自己右邊冬菇 換人wo

英文係Dynamo(發電機)

佢咁都可以譯錯

今集d人數值升得幾快下
挪威組合好正

幾時會更新埋transfer deadline day轉會啲人
想玩下隊垃圾曼

同問

今集啲電腦個個施丹上身

我意思指示器無任何指示
上ea forum睇到係bug

有個on9問題
龍門點撲12碼 次次都on99咁企定定

呢個真係弱撚智...
最搞笑係之前仲吹奏有Third Kit

想問大家單機個時會唔會間唔中lag?
用緊PS4 pro, 實體game
一開波/角球個啲, 硬係會有啲疾一疾慢左
定係今集隻game要求高左, 我電視support唔到🙈

我通常會放左佢入list 先 跟住間唔中禁下黎睇
佢隔一排就會肯賣

兩粒菇向你想撲既方向一齊推
尋晚撲過一次，撲中照入，仲要計個龍own goal

未update
又唔知要等幾耐

請問有冇 幼幼 CB推介？

Sarr

今集連旁述都要自己開？

thx!

唔知pc mod幾時會出
想等埋mod先玩

嘩 d電腦會唔會太好扭

開左competitor mode?

電腦係咪唔會傳中....?
次次落底都係短傳入禁區

你講先知有依樣野 係開左 你建議開定熄左佢好

好彩同一個窗可以買到
如果唔係第一個轉會窗根本會少左球星可以買
例如cover star mbappe

入過去睇下
有得將D後生仔幫佢改位置去打,想問下有幾多人試左
今集訓練好似幾好玩咁

開左咪隊隊鏝同猁

可能電腦都知道頭鎚廢 所以唔玩傳中

我開左隊列斯聯玩 淨係季前賽d低級球隊 個個都施丹轉身過我 場場都7:5 5:4咁大比數上落

一日未更新最後轉會 主流聯賽唔玩住。唔齊人無癮

PS4係咪冇得整番冇版權隊嘅真波衫，會徽？

metoo咁遲出仲要連呢啲都唔update

邊度可以熄左佢

Set難度 下面果個就係

都係玩住friendly

被20 ultimate 鍛煉過之後

21 ultimate + competition mode on完全冇難度

出左mod先買pc版
ps4連祖同羅馬都冇點玩
third kit又冇 勁多有料既妖人連真樣都冇玩條柒

開咗個個人一掂波都係即刻搓後搓前
搶極都搶唔到

自己set啦上集就係啲人屌到EA發老脾整個lv99難度出嚟

我早兩日見佢更新到barkley去咗維拉
死線日嗰啲睇吓今晚有冇啦

唔知放入shortlist有冇用
因為我本身想買alphonso davis
但拜唔知話板凳唔夠定重要球員唔肯
過幾日拜無啦啦買咗個左閘就肯放了

唔知係咪佢detect到我放入shortlist就會醒醒定定買定替補呢

頭半年唔得 因為佢現實係季中加盟
下半年唔知 未玩到

下 玩咗咁多集都聽唔明英文咩

我係training後/比賽前休息 比賽後recover
中間睇情況隔日操定連操兩日再唞一日
通常國際賽期就兩操一休 比賽前兩日都休
平時就一操一休
如果比賽同比賽中間得兩日時間
就1recover+1rest

始終我接受唔到開波前已經冇咗一大格體力

卡巴叔唔撚退
保方都唔退

對面射嗰刻郁粒菇咋喎
不過唔記得郁L定R菇

要啦 屌 佢終極班電腦 完全唔係踢波
4星隊打足全場 我都係搶唔到個波 要cut傳波線
身位勁到 仲要個個都森巴足球大師 個波唔離腳
又個個出D花式過你

試咗 mount同werner一定改踢rw/lw
會出新聞

ea 係捉唔到ultimate 同legendary 既中暗位先最激氣

其實16-19 ultimate都冇咩大問題
玩家因能力微調下就得
但20突然一堆人屌太易
我嗰陣其實玩得幾舒服

買咗隻D. Zakaria 本身防中 今集可以訓練變CB
跑得快 傳波防守能力又唔差 幾全能

嗰期最似真實，做到波
一改Lv99 mode即刻無心機玩
今集直頭戇鳩

我改雲比沙卡打防中
勁到痴線，又快又搶得
係要一搶完就比波

跑得快 我用曼狗要揾個快CB補 麥龜位

其實可能係以前嘅難度嚟
不過經過半年洗禮咩都覺得易咗

Ultimate 同legendary既空間太大
中間加多個難度就差唔多

打慣咗一定易咗
但嗰期個平衡真係好好
真係踢到足球，唔係跑on9

不過lv99最難都唔係落場踢
難係難在拎唔到聯賽冠軍
屌那星我20好似一次英超都冇拎過

季季冠軍都係兩敗
嗰兩場就係輸比我

轉會窗完咗 fifa21幾時會更新最update嘅球員？

上年好似等左半個月先有

Thanks巴打 咁啫係可以半個月後先買

希望到時Tonali Fati Greenwood有真樣

太多人中伏 pin一pin依個
on9 ea完全冇提過有依個功能

好彩有爬文

隻隻ai都施丹咁樣 正想屌9 ea

係咪轉左之後 就咁等時間就得？

係，時間到之後要入返球員計劃個頁面
手動改佢位置

odegaard過咗5年都仲未有真樣真心on9

應該英超開返就有新轉會

Fifa 傻狗頭槌好L勁

我幫ziyech 轉左做翼 我見訓練果到已經完成左
但我睇佢人仔果到仲係show 佢CAM
但我放佢落翼個位又無再扣分 係咪即係轉型成功

入返訓練計劃果頁，撳Y掣先會轉first position

唔該哂 放工番去試下先

連續開兩個save美斯都話退休逼害？

真搞到依家無乜挑戰性想返去玩20

我以為買唔到mbappe
買左美斯
未講要退休，可能因為俾我買左

今年咁多新功能，又唔整下說明書，鬼識set咩

大家有無發掘到今季有咩妖人
可以推薦下

雷恩法國中場卡馬雲加

上季已經妖啦

ajax有個米9中場睇落成個普巴咁

想問數位版最平$469？

有冇話喺上集Fifa 㩒入去買平啲咁

唔撚明點解防守時
個系統永遠d防中都唔可以mark前鋒。。。。
下下比人地條攻擊線直接對住d後衛

正常應該防中都去到最後，人地過左防中先再到後衞。。。

防守時成條中場好似睇戲咁

己經過左平果個PERIOD,一律正價

Thx 去download 先

不過未update 轉會好似有啲無癮

其實咩諗法嚟
等聖誕特價買我都明
等兩星期後出update先買又唔會平咗

Development plan揀完佢有寫大概要train幾耐
Train完會有通知 到時㩒個掣就會變位
但佢依然可以踢舊位 唔會降能力值

真咩 我隻傻狗禁區都唔撚識入
利申放佢CAM

你㩒咗Y/三角掣未

唔識自動守都算
仲要swap極都唔撚swap去防中比我手控

搞到好撚燥，咁基本既野。。。
根本簡單唔駛失，
最基本ai都搞到咁，咁樣一個攻勢一失波就唔想玩

你而家買 career mode未update球會最新買嘅球員 我等佢update咗先買黎玩咪唔洗又開多個save jm9..

你都可以依家買完唔開save住姐
仲可以玩下friendly添
Btw你鐘意啦 我多口問下啫

初初唔識set訓練
浪費左一個月訓練
今日開新save試下訓練既成績可唔可以跨檔

訓練有D咩攻略

Standard好似早期preorder in-game purchase都無得平
淨係記得6月個陣個ea play做過8蚊一個月，先有得8蚊加469*0.9咁買
後悔個陣無狗衝到

仲有一個case可以唔使急既
就係會首批玩next gen既

Will my progress on PlayStation 4 transfer to PlayStation 5, or Xbox One to Xbox Series X?
All progress you make or content you acquire within FIFA 21 Ultimate Team (including players, items, coins, FIFA Points, match record, and leaderboard placement), as well as all progression in VOLTA FOOTBALL will transfer from PlayStation 4 to PlayStation 5 and back, or Xbox One to Xbox Series X and back. Progress within all other modes including Online Seasons, Co-Op Seasons, Career Mode, Pro Clubs, etc. will be specific to the console you are playing on and won’t transfer between consoles.

而家開save既話換機都係要重頭打過

個訓練太煩啦禍 次次都要手動執過下次更新唔搞佢真係冇心機次次執

初初就咁由電腦幫我揀球員，又sim晒
跟住後面發覺原來新買無訓練d球員sharpness得十幾
同埋初初未玩過就sim，拎得d grade
sharpness加得好少

真心，好似之前可以套用返上次訓練既setting咪幾好囉

想知龍門有無得練到佢轉位？
想轉DDG打前鋒

上網睇完攻略網之後，終於明個development plan有咩用
如果無上網search，個個球員set平衡發展，就會分薄晒經驗值

「球員的成長取決於經驗值的積累，根據球員在比賽中的表現和成長潛力，他們所獲得的成長經驗值也會有所增減。這些經驗值會被分配到球員能力值，影響能力值日後的成長。所有球員預設都採取均衡策略，也就是說經驗值會均勻分佈到所有能力。當把各個位置的定制培養計劃設置啟用後，玩家便可以選擇讓那些球員的能力值和特徵獲得全部經驗值的增長。成長計劃可以讓玩家無需浪費經驗值在一些無關痛癢的能力上，而可以將經驗集中到以下：

主要屬性（產生球員當前位置的OVR能力總評）
花式技巧/逆足能力（尤其是針對鋒線球員）
攻防傾向
促成特長的屬性（可能不會影響當前位置總評的能力）

與現實足球一樣，球員的成長速度取決於年齡、潛力、狀態和出場時間。讓一名潛力驚人的年輕球員出場幾次，助他發揮水平，他會更快的成長為出色的球員。另一方面，讓他坐板凳太久就會產生相反的效果，因此必須由玩家決定怎樣安排對球隊最為有利。」

換句話說，訓練唔會再影響球員能力升跌
純粹係增加sharpness，同埋係俾玩家訓練操作

真正影響能力升跌係比賽表現同埋每個球員既計劃

「EA SPORTS修改了球員退役的邏輯，僅會在球員目前合約僅剩一年時才會觸發。這樣一來便可以讓一些大齡球星進一步推遲退役。除此之外還修改了球員退役的年齡，現在球員退役的年齡將接近40歲。」

解答左樓上問美斯會退役既原因
因為佢得返1年合約
如果玩家／電腦買左美斯，咁就唔會咁快退役

練到退休都未得

其實個敏銳度 記得好似50以上就照返原本
又唔係同人玩 我真係連訓練都唔想玩
全sim keep唔keep到50？岩岩先玩第一次熱身賽
好似易得濟 唔知正式開賽會唔會好d 應覺仲易過上一集

都岩既，如果唔需要額外加能力值，其實只要你將每個訓練都玩一次拎高grade，跟住sim晒應該影響唔太大

「如果球員擁有 50 銳度，代表他的銳度屬於平均水平。這些球員能力值既不會提升，也不會降低。玩家可以將之視為能夠出場的底線。
50 – 100 之間的銳度表示該球員高於平均水平，他們的能力值會隨之提升。最大銳度 （100）可以為能力屬性帶來最大幅度的提升。
0 – 50 之間的銳度表示該球員低於平均水平，他們的能力值會隨之降低。最低 （0）銳度會讓球員的能力屬性大幅下降。

下面舉個例子，以前鋒為例，以下是一個銳度達到100時的能力屬性提升幅度：

跑位 + 4
終結 + 5
控球 + 3
射門力量 + 3」

我反而唔會踢熱身賽
未買齊人唔想踢比賽住

今集終於有得加技能星星數

原來FIFA 21冇咗martin tyler同alan smith講波
咁就肯定等到佢減價先買喇

今集legendary 難咗咁多嘅... 對面啲前鋒插花插到眼花

可以追post教你點樣平返正常

見到了，原來有個competitor mode thx

哇 對住曼城連波都傳唔到 比佢禁住屌 遮住佢出波路線係咁係k角位搓前搓後搞左成場

個gameplay真係為代言人包皮而設
泊大巴等對面壓哂上黎 對面死都要係k角位搓波 唔傳
call多個電腦夾佢搶甩打兩下onetwo放個直線就中間空哂大推兩下就單刀任射 同一個方式入左3球
發覺今集d電腦好固執 d球員有個踢波風格 佢就一招到底唔會變

原來冇左

一千週轉唔轉到

即係今集個訓練唔會加球員能力值
佢無得套用番上次set 果堆訓練呢樣野好趕客
頭一個月都有心機禁 跟住之後已經轉哂sim

最緊要保持球員sharpness就可以，自己手動玩完高grade就可以全sim
其實上集我都係全sim
不過今集逼你起碼手動玩一次d訓練

有冇訓練青年軍教學？
例如去邊度搵高潛力新星？
簽咗返黎點練etc

快撚d更新啦屌你老母

都係d足球大國 法國巴西果d
練完workrate逆足sm咪睇要咩能力值去升
不過特性冇得加 除非執意要玩青訓 始終唔夠原生人勁

我連第一次都唔想玩 d訓練好尻悶 同埋我用完a班人訓練攞到a 再訓練b班人使唔使重玩
正選keep50好易但後備係咁跌 唔手動練下兩班人就要勝利11人

唔使重玩

個訓練真係弱撚智

仆街咁on9

點解好似隊隊都無第三作客球衣既
列斯聯連真主場都無

除左合作ea合作球隊
其他應該要等更新

列斯主場好似話會更新

今集d防守又係奇奇怪怪
d電腦又唔跟人 又搶唔到波
食身位又輸曬

未試過玩新一集會咁無癮
連球衣 轉會 主場都未搞掂
好似同玩上集差唔多咁

睇翻 training變做唔會加特定能力值 9set keep sharpness就得?

屌你巴塞青訓營點解會有隻支那仔仲要咁高潛力

佢個installation in progress 慢到閪

應該係
想加能力值要set development plan

係咪要逐個球員禁入去set

仲以為今日更新

覆錯post

個人又好鍾意Phil Schoen同Ray Hudson 第時FIFA有佢哋講波就正

啱啱玩左幾場，覺得啲動作快左好多有啲唔慣，所以我校遊戲速度緩慢
另外有冇人覺得21個轉會難左好多，我已經校左loose，但買人好貴，我買里昂隻牛蛙81能力值，如果係fifa 20估計3000左右有交收，但我今次要6000。同埋賣人如難講價，基本上電腦要買你隻人只係肯出market value高小小，唔似以前可以獅子開大口咬尻psg，鏝城黎賺錢

個轉會budget追唔到啲球員嘅通漲
求其一件都要all in咁滯

唔同哂 20 果陣拜隻davies 好平
而家6千起跳
夏蘭特要成億

同d 電腦出d 價好西下 好難搵水魚

但感覺簽球員 佢地要求既人工好似求其左 無以前咁大咬
同簽紙費都係一樣

有支那語揀咩
旁術得返英文..

電腦開價7.1m 還價8m已經反枱走人

Sharpness 低大唔大影響？

唔想搞咁多野

講真咁先好玩 唔係好似以前咁玩兩季全隊90+錢太多用唔晒

ps4有簡單中文同日文

有冇人知pc版點樣用ps4手掣頭先仲用到 熄左game再開就冇晒反應

其實個訓練係咪練咩都冇所謂？
姐係中場練射門 係咪都ok？

好似都淨係睇個敏銳度only

好悶 隊隊利鏝咁無限體力高壓
打個友賽姐 比隊法國下遊壓撚住巴塞踢
場場就等遮線閘到波放直線大推

無啦啦用般奴出左下通坑渠
有冇人知點出

我用steam黎開fifa隻game
唔洗set野都用到手制

本來都用到，我再開game就冇晒反應卡左係start個畫面 又唔可以係game較，明明steam寫支援

我直接駁都用到wor
唔得就DS4 windows

突發 轉會已update

見到阿狗已經有party

要重新適應，下下都幾十m，不過現實都係咁

會唔會開住sb場掛機

現實可以分期比 fifa無

L1+三角係咪廢左好難放D靚波比跑狗哨

曼有卡雲尼，但綠木仲係素人樣

有咩妖人好用
今年繼續用阿爾黑馬爾

真樣唔使諗啦 最快都冬季update 唔會平時更新

試左少少野
如果everyday training 但每日訓練弱(純SIM D) 30日後入1球 59升到60
但如果間接train 訓練強 30日59到60條BAR得7成左右
咁鬼怪

想問繁體中文就無旁述？

英文囉 你去設計睇下係咪有野set錯 我預計就有

今集d歌真係好好聽 終於有翻d品味
上集難聽到關哂d歌佢 又洗腦又唔好聽 嘈到死

開左都係無

連旁述都可以有bug

好似有squad update???
但重未有third kit

屌年年都要等半個月-1個月先敢開save

曼有更新 有卡雲利

有無功課sbc?

你做咩姐
今晚已經有啦

綠木丫有？咁多年d真樣都唔係平時更新

dzyuba好勁 一斬頂中實入

出左名單更新又唔出埋第三作客
on99

如果我今晚開曼聯save 阿特蘭大個traore係咪唔會1月自動轉過黎？

但無相

綠木game 入面仲係假樣

小弟第一次玩 我想問吓點mark人 以前玩開pes 淨係禁R1

同埋我想問吓ut 個球會名係咪淨係可以改一次

重複咗嘅球員有啲咩用

租借球員分合約完咗 想問吓仲有啲咩用？

幾年冇玩過 足球game 而家玩法真係唔同晒.....

希望有師兄可以解答我嘅問題

L2 可以慢jog mark
L2+o 可以撞鳩佢

你下面d問題要去ut區到問

pro club有冇支那旁述？

其他隊踢歐聯有球會字？

所以等佢冬轉會update 埋先開始玩career

同上年一樣果堆

等mod 啦
真樣起碼12 月

Pc 應該得英文
我試左

Ps玩家表示
Ea仆街死

點解我fifa禁開始遊戲冇反應

我想問下
我場場都同world class 456
差唔多十場有四場都係3:4 4:5 2:7
我發現射親都有 10次起腳9次中龍7個入波
只要衝到入小禁區K角位1對1就入硬
個龍有時仲會kepa上身唔郁
無論我個龍定電腦都有呢個問題
係咪我買左老翻

龍門數值教高d
我開到70放心 唔會變神龍

我d後衛好撚弱智 人地衝緊過黎 電腦控果d竟然自動標前 明明冇set越位陷阱

唔好意思借個位 放Switch FIFA 21
發現玩物喪志急放
$290
港島線 或者 旺角附近 (可議)

70可唔可以改善到救橫波嘅問題
成日見到佢坐喺到救橫波就好燥

玩20個時已經係咁，一係企係到唔郁，撳極轉人制都唔比你轉最近波個一個人

更新左最新個陣容未？

sim 唔撚識入波

永遠轉唔到防中守波

點解今次打friendly無得睇球員幾高？

想問多唔多玩online season mode

係，d防中好多時都企係到，唔反禁區頂幫手

今年都係等聖誕半價先買

佐敦軒達臣我開73M祖記竟然價都唔講即刻ok

個隻負皮狗死全家爛jer爛春代

我覺係腳本黎明顯有d比賽上半場就對面食左藥你d人就食左懞仔藥咁 簡迪都可以唔防守r3換人都會換左勁遠唔關事 平時係唔會咁
到下半場對面就無啦啦放水比你一段時間 睇你把唔把握到
相反自己隊一樣會 你輕鬆大炒下半場一段又會突然跌哂watt fifa設計出黎剩係for ut 同電腦玩感覺佢地都係模擬緊玩家 邊有下遊升班馬同你玩高壓 隊隊列斯聯咩

開game 就咁打更新咗

Partey 喺阿狗

Career mode 都更新咗？

電腦版已有最新轉會

正式開始揸車
希望喺21可以拎返次英超

我都係，130m auba 皇馬okay，我地應該賣平左

第三作客波衫有未

PS4 都更新咗

阿狗有partey

同意

Fifa 20 時 ，

1月轉會市場專免簽啲得返半年約既球員，

今年岩岩打到1月轉會窗時期，

無左免簽

Balanced 隔離黃色logo係咩意思

我對西布朗，比佢係咁迫，上唔到前場嬲到熄機再開

對住d有錢球會佢地唔會講價，相反普通球隊貴少少即反檯

啲賽程都未更新嘅

但update 完啲幼齒個個都要求重要連輪替都唔肯

不如改名叫訓練mode算啦己經按預設安排隔日訓練 好辛苦咁終於過到兩個月有冇巴打玩完一季
老實講已經有d唔想玩 你話剩係挑幾個人出黎重點訓練就幾好 成隊要輪住操佢keep狀態 有d過煩
最基本要有載入上次設定 再睇情況換人 下下set過哂真係好哂時間 整個新野倒自己米唔搞下佢真係好趕客

預你一季真係玩一年，死未

會唔會有人買ps4 fifa bundle

我見最好 set兩隊 直接換隊替補上黎唔理內容sim左佢算
反正唔影響能力

其實係咪無可能喺中場搶到電腦波架？啲AI輔助防守咁差，又唔幫手遮傳球線路，我下下一個人控制哂成條後防咩

幾時有third kit
幾時update賽程

其實係咪即係要全部訓練玩一次先

AI落底永遠唔會斬入禁區 bug黎?
一味原地扭屎忽之後回傳再組織
仲有有時都係好似上集咁 就咁加速跑電腦收步唔追比你直接跑到入禁區
成班電腦眼神防守 係咁向後縮而唔係人mark人比壓力
利申玩legendary

逆足升得勁快咁d雙槍球員咪冇哂優勢
揀人真係剩係睇模組同速力

有冇人知

Creative run好手忙腳亂

逆足有咩好處？

逆足高星你咪唔洗較番岩隻腳射/傳

個訓練煩過閪 訓練又食體力 打比賽成日蝕體力比佢
點搞

個訓練搞到咁已經無咩心機開game

呢家逆足都可以透過訓練去升？

一開game 就機械式咁訓練真係幾灰心嘅，
捱到去轉會市場嗰陣時候就會過癮啲

較全部休息日咪得囉

Thx

如果我控個人一路跑一路有人mark住
咁應該咁咩制cancel 或 叫個電腦傳俾第2個?

sharpness 0入到場會點
波都傳唔準?

隻GAME成舊屎咁就推出黎賣
EA 真係越黎越痴線

係 workrate sm都有

自己較比賽前幾日休息/training開隊副選 賽期密就唔好train主力

係，仲左招幾次

但咁好，近似現實啲，唔會每間球會都一式一樣

大家玩開 career 有冇改 setting slider
舊幾集我都有跟依個 post 改
之前改完感覺更真實
今集未試未知效果如何

排陣容度冇得睇年齡？

Max 左 potential

你r3控返帶波條友咪得

下下入去手動轉人 煩到閪咁
我想train d幻幻 佢成日預設係train正選

D重點培養幼幼set左做平時正選算
matchday有必要再換

唔較不斷壓迫係有啲難

唔關事 今季應該係做唔到賽程？
因為例如英超現實係9.12開波
中間亦有補賽又postone
遊戲冇可能跟到現實
所以索性隨機arrange

佢要做實做到野，但跟返現實9月先開季，10月先完轉會市場咁樣佢要做多好多野姐

要考慮埋下季嘛
成個program要重新打過哂
其實唔做真係情有可原
始終EA都只係武肺嘅受害者

有無巴打買左switch版 今集同上集有無分別

係呀我明呢個道理呀
做多咁多野但係就淨係用得一季，似乎唔係好合乎效益

有d本身係自由身球員，仲係冇得一開波免簽？

同埋有d球員又唔見左, e.g. whishere （明明未更新前都有）

出名既得mooy 可以免簽

我第一日就見到佢去左AC

飲水哥跌到淨返73 玩英冠用下都ok

gotze都冇左

未 update 去 PSV?

byw, 今集好似azmoun都冇左

Training類別對球員能力成長有無影響？
上集可以睇到咩能力會升
今集又係咩玩法

屌你老味一開始set 左嚴格係咪無得較返輕易?
巴塞想買c 朗話有怨恨

呢隻21已經係不倫不類
creative run失敗都不如
垃圾都不足形容
可以場場開大

發覺到啲青訓假人 黑人整得好似好睇左

唔明點解電腦啲ai係邊線空哂都可以唔傳中仲cup停回後，2021都仲有啲咁嘅低能野，真失敗！

有冇巴打可以Upload FIFA21最Latest個Sqard File畀我？
唔知點解PC 版 Update唔到
應該喺 Documents\FIFA 21\settings 入面

我都留意到
試過放開手制唔守邊路 佢地都係扭完波就回傳 之後都係中路入滲 完全唔斬波

我唔係喎, legendary (competitor mode-off)
電腦係咁中間放兩邊過頭波，唔夠電腦跑佢係會即出，封到嘅話佢就同閘猜幾下再出

對

中間會分波比邊路我明
講緊分完邊之後ai係邊路既處理
十居其九都係扭波先 短傳回後/地波傳入中間 邊路冇高空傳波頂頭鎚

我玩world class已經輸過幾球邊路傳中頭鎚啦喎

係10球10都唔會即時傳中
已經打legen，唔mark電腦ai都可以dup停，搓2下，回後，打中路！好撚on9。

好似我個打法 我自己玩嘅話係死都唔斬波

我個情況係電腦死命都要斬高波入去頂

你對住咩隊ai會有多d邊路斬波 我想試下

玩開咩聯賽 會唔會係某d隊會多d傳中

有無人知

我都係呢個情況 用緊salford city
球球都係俾人放過頭傳中輸
唔夠跑就輸硬

個輪流傳球訓練真係垃撚柒圾架
首先個訓練就無撚柒用 比賽邊會咁傳
個判定又廢 明明傳到條友前面就接到又話你出界/錯誤

我玩緊英乙
會唔會低組別先多底線傳中

Ching 估唔到有人都用salford city

屌12碼中bug 條友企左係到唔射

haaland 好唔好用? 用黎踢巴塞

無聊開左hand ball試下 真係癡Q線 仲鳩過現實

就咁試左遊戲入面10幾日 對能力值無影響咁製
長期唔知

training 淨係會增加敏銳度

要升能力要去右下角個度，完本淨係set均衡，要加某一兩樣能力就自己set另外mode

same,電腦輸緊仲好似玩角球旗咁

我試過幾下電腦手球輸十二碼，但係會hang左係度唔郁，兩個都要sim game 等佢自己射完再入返去

我係ps4用家

PC一樣

我玩德甲, 超級盃對拜仁隻sane 左腳左邊已經係咁斬

正面攔截
->踩對手隻腳
->12碼

側面攔
-> 掃腳
->又12碼

其實佢地有冇玩過隻game先出？

終極咁易打既

係少咗好到斬波，求其幹擾下就回傳，變咗喺禁區頂搓嚟搓去，但一樣比AI搵到位入波
上集就算隻閘mark到實，遮晒線成個人企喺佢前面都照出，仲要出到兼斬得勁靚，成日輸呢啲波

手球其實以前都有，諗返起對面斬波入黎都好撚易中招

電腦啲背身勁到癲，一拍埋去佢就轉背"得"住你，你標佢波佢就順住你個來勢轉身走，十足打籃球咁
但換返我進攻想背身"得"住電腦，佢一嘢踢跌我再搶埋個波

唔識傳中真係好on9 已經玩lengend

點解career mode冇得踢聯賽杯同足總杯？

隻負皮狗好撚煩。負皮狗死全家 絕子絕孫 日日咁得閑負皮 返去食屎啦

上年都好似係咁 個個留言都一定有1,2個負皮 心諗做乜鳩
條友好似mon住個post 一有留言就即刻負皮

場場都有12碼咁濟

有無巴打玩switch版 好似無人玩 想搵人連線都無 今年唔買了

唔係掛咁on9

Manager mode有wo，聯賽杯10月左右開始，足總杯遲啲

其實果d 訓練既內容係咪對個球員無影響
舉例 好似叫班cb 練擊敗龍門咁

如果無既 係咪求其玩3個上A 跟住次次訓練都用果三個咪得 純粹係為左keep 住班友既敏銳度

有冇人知幾時有MOD出?
想等埋update同MOD先玩

冇錯
EA真係完全弱智

Lm

可以up skill move 同 weak foot

果個係成長唔係訓練

好易拎牌 interception又難

咁我想好似上集咁幫啲球員升速度可以點做?

成長果到 睇下邊項可以幫佢升到速度
舉例中場 好似有分 全能 進攻 派牌 攔截型 果幾類
有D會加到速度
但如果你個球員本身已經有一定速度 佢都會有上限
會cap左速度個位 唔比你再升

無得好似以前咁 狂谷D球員速度做跑狗

想問邊到可以開 想體驗下
利申ps4玩家

呢個上集都冇 因為冇俄超

我玩車買唔到馬天利尼
但又唔係雙向 獌鏝阿猁熱繼續瘋狂報價我啲人
利申新save較返loose

等大約廿秒就得

聽巴打講較keeper能力上70
終於似返個龍但又未係神龍級
自己失少啲on9波之餘亦難入咗
唔洗場場開大

仲未摸熟個training係點玩

如果想training後備
係咪要分開兩team人輪流train？

屌想打個機仲辛苦過返工
training都要較幾十樣嘢
EA係咪屎忽痕得滯

操到正選班人keep住有90就練下後備
我係揀強度高5/5/2人 5+5keep住正選加6 練到90就練下後備 2加12就練新買返黎/後備邊個低過50
keep到正選90+後備50+差唔多 最常用3個換人既都練到90+ 不過長遠真係冇心機搞 佢唔更新真係勝利11人加後備3個算

見到咁
愈嚟愈想玩pes

所以我冇較訓練休息個啲 由佢自動幫我set 淨係train啲球員成長同踢新位置

其實聯賽開左之後根本大部分人都維持80+以上
訓練全sim就可以
未至於咁煩

使唔使keep咁高
除非你隊波好多人
聯賽開左我都無專登揀人訓練
都keep住大部分人80+

自己隊d ai好似唔識防守咁 禁r1都唔撚行埋去mark人 有時仲會自己彈開空晒比人入

果個咩creative run 點用

唔洗旨意ai 多數都係企定定手動轉人去守好過
btw對面ai有時都係企定定類似咁

我發覺ai好似係有自己既防守範圍
只要你唔係佢範圍入面 佢就唔識主動埋黎搶你波
佢只會係返自己所屬既範圍不斷後退就當防守緊

屌你老母on99
對面大腳斬去中場 無喇喇自己友手球FK
然後FK斬去禁區 隻腳彈去隻手 12碼

90+加5點 反正都係用正選11個同換人3個架啦
後備keep住50唔扣就算 我剩係用20條友1隊 唔會出果d直頭借哂出去 擺係度唔用升潛力好慢

R1 L1一齊㩒就會跳去射十二碼嗰度

冇人叫你開手球

fifa:我地要既係玩家課金ut唔係同你實況足球
我已經放棄左正常打法 424全攻算反正都係屈速屈直線 你用再好既防中都係唔回防 贏夠2-3粒尾段就換5後衛泊巴士等完場

最癲係D防中唔識返防，L1/右姑都好難轉到控佢

係，希望防中個問題可以改善

岩先試過上面share個slider
自已AI防守問題好左
但進攻就易打左少少我要再微調睇下點

我打433 兩隻cm唔識回防 企撚左係中圈

好撚on9

未用slider之前係on 9級，drop back都唔回架

有冇slider share

前幾頁，24定23

去主畫面 設定> 遊戲設定>規則

呢個slider 有無師兄試過
係咪整體gameplay 好左

你自己有無再tune 下個slider

slider自己set啦...邊踢邊set 較到適合自己
離唔開都係減速度...提升marking增...加error咁上下

今集d ai仲廢撚過上集想點 隊友防守同對手進攻都係智障咁 係咪特登整廢d ai屈人課金玩icon鬥屈超人

focus online已經係呢個年代既走勢 offline真係愈整愈差 睇得出冇心機整 ai仲差過以前
唯有當係放鬆心情咁玩 可以盡情入波

新買條友傷咗 之後日日記者都問點解我唔出佢
傷咗點撚樣踢啊on9

想問d 青年軍點訓練? 要升上一隊先可以訓練佢?

今年英超賽程係咪冇跟真實

點解英超會冇左聯賽杯

Oh 我下次試吓
我平時見比得益都有得㩒

10月1號同10月9號開嘅save都有喎

想問下個本士人才係咪得一個檔有定次次開檔都會有？

但係開岀嚟冇既

好on9明明上年都還好 係利鏝幾隊會高壓
今年真係隊隊都一式一樣踢法 岩先打馬體會佢6x%控球
可能我廢 場場都係比人逼到靠長傳反擊 雖然唔係贏唔到傳奇 但變左好似場場抄功課咁公式玩法
仲有搶極都搶唔到 一味遮線 佢又唔出波係度初黎初去
咁搞法真係pes可能仲好過佢 起碼有多d風格

pes d劇本難受
玩fifa可以放鬆d個人去玩 又容易入波 爽d
防守果part唯有自己多d手動 ai隊友真係冇乜用 冇咩防守意識唔識幫手搶波
我覺得最大問題係兩邊ai防守時都on99 仲係可以加速直跑冇人埋身明放比你入

董事會目標唔需要聯賽杯姐
新入坑fifa？

我想問下如果已經開左個save玩
但啱啱先教番有手球 咁入面個save都會唔會有架

巴打你啱

唔會

係
除非你隊波3X人都要主力個個都要訓
唔係個Training會自動幫你揀D後備黎TRAIN下

呢個垃圾功能黎
唔洗識

Career mode係咪用唔到Rewind 功能

咪係，明明係聯賽杯遲左先開始踢，個個話冇左聯賽杯

我覺得都ok好用既
雖然手忙腳亂趕唔切set跑向
但係起碼可以令positioning差既隊友識向前跑走位

上youtube搵有教學

D訓練下下都手動set煩過西

李城個Nampalys Mendy明明上季仲有樣
今季假樣之餘連icon都冇埋

愛華頓d球員轉會好似無郁過

無james無do哥allan？

要係最出面下載更新

其實個handball都好ON9
永世淨係吹鳩我禁區handball
電腦禁區外都會吹下嘅，但禁區內就一定唔吹
無改善過

有得set禁區內無手球

我就係想試下佢今集吹電腦禁區手球有無改善，係無嘅

今集gameplay真係差左 電腦好似玩緊花式足球咁 自己後衛又係雪糕筒

有冇巴打知幾時官方update？
同埋幾時會有Mod

你自己睇pin先啦

唔想花式足球 睇pin

我終於知道點解我依幾日玩到冇癮
我一黎就開隊列斯聯玩 又唔熟操控感覺 d人能力值又低 一係慢一係快冇氣
我開番隊強隊立即舒服番哂

熄撚左啦懶醒

我skip 晒d訓練 唔洗煩

唔開玩終極又太易玩

熄左既話應該唔算好多skill move wor 扭幾腳波好正常姐
花式足球你係指邊方面先 有時連續極快幾腳tikitaka?

電腦傳波 成日心口控定再車身傳波 單刀又試過了起個波先射 以為自己玩緊volta

特登了起個波先再射就未見過 呢個幾誇張
心口控完再車身傳波.....但唔係成日咁誇張下話
anyway自己玩果陣其實都不經意會連續一腳傳球/後腳傳波
隻game好難慢慢玩 好似波子機咁彈黎彈去

又話改善咗AI防守
Ultimate 同上集一樣勁多空位畀你，嘢嘢湯穿對面
好撚悶

訓練係先苦後甜 玩到3個train 5個人既訓練 A
跟住要砌2隊波 分A B隊咁
用邊隊就訓練前轉左佢先 跟住再去訓練
就可以谷11個人加4個其他人既sharpness
唔會再玩其他濕鳩訓練

但係次次都要手動㩒返嗰三個出嚟煩死

隻負皮狗做乜鳩 得閒得濟？
討論吓打機又踩親你條尾咁話喇喎

好有恆心 由隻game未出已經堅持每日入黎負評

排陣果度 有個黃底黑色感嘆號係咩意思？

我留咗一陣已經有負評

唔啱位

WTF?! 我個g bale 打右翼都唔啱位

應該係我用福仔打ST VDB普巴打CDM都有感嘆號

WTF?! 你個普巴打防中都有？ 唔通要佢打龍先滿意呀？ 普巴唔打防中？！

我都唔知明明寫住cm/cdm

普巴cm 福RM/RW

都係防守一舊屎
進攻一射就有
變左打nba 咁鬥入波

熄左就太易玩

打疤就feel到有同冇開嘅分別
用華倫玩對疤都只可以打反擊死守 傳多幾腳De jong已經偷你波

自製窩利上集已經有
有時電腦仲會撻Q
試過踢空氣笑到我仆喺到

好似係唔擺first priority就會有！
不過能力值就唔會扣咁多
Btw我Werner打LW同Mount打RW佢都有！但反而加能力值睇嚟21都係士氣波
利申train緊轉position

到底強力傳中係點先出到
跟足晒都係變咗斬波

唔開competitor mode mode 其實都易守
開咗又係唔係都跳舞咁，冇乜真實感

應該唔係，Bruno放CM唔會有感嘆號，Williams放RB好似都唔會有
所以結論一係睇相關數值，一係就亂尻嚟

控個普通長傳都要窩利咁傳 又冇逼佢冇剩

可能佢會計返嗰個position要咩數值同佢合唔合格
因為Mount其實寫可以擺CM/LW
但佢都照出！
試下train完佢轉RW之後再擺去LW仲有冇先

今集LB/RB係咪自動會縮埋中間
佢兩個長期唔守邊路好難搞
已經set咗defensive wide啲

同時間個防中會買左飛睇波咁

呢個我由中圈就開始死揸個防中
中堅會自動幫手寒住
真係比人過咗先立即轉中堅鏟/補位

好似fm咁set完訓練日程自房訓練咪得囉

吓吓要人手禁 傻的嗎

真所以用曼聯嚟講係幾真實

training係淨係升sharpness
咁球員能力值升係取決咩因素

用親343 隻右翼衛一定走入中間 隻中場又唔會返右邊補位
塞死係中間唔知做乜鳩

狀態
踢得越高分升得越快
升potential就唔知
未打到第二年未有dynamic potential

玩ultimate 逼搶，人地一推爆條中場，成班中場散步回防要我中堅同人單對單

今集班ai比人推過左真係完全唔追

我其中一個Target係簽入一名老將
我簽左36歲的Ashley Williams解唔到, 以為唔夠出名, 簽埋32歲的巴利又解唔到. 有冇ching知道可以點解, thanks.

同上集一出果陣一樣應該之後會fix
一加速就過 d防守ai唔埋黎幫手搶
有時佢地好似睇唔到個波既存在 淨係留係自己位置既範圍移動而唔係埋去個波到
失左位又唔補位 一味向後跑但其實又追唔到

真

點解又多咗條友負評

想問下有冇得set 多啲友賽？
闘季sharpness 勁低

咁d 青訓球員點升?

點解我覺得上集仲好玩
今季對手啲電腦好弱智
開competitor mode 又唔真實jorginho 係到扭黎扭去
踢352 一隻embolo 已經打散ultimate team vvd+gomez

學曼聯

其實佢轉位置個idea 幾好
之前有巴推介德甲慕遜加柏果隻cdm 轉左做cb 都幾好用 又夠快

咁咪關左個competitor mode囉
ea整黎都係for fun既姐 都多餘既 真係要睇人扭波 一早玩左online啦

embolo好正
黑肉腸又快又大隻仲有real face

比佢踢多d比賽
盡量入波/助攻
後衝就盡量截波

Bot嚟？
定佢哋真係咁有恆心逐個負皮

點解呢個POST 每個留言都Default有兩個負皮

長期狙擊

個po我10月1開
佢負皮足咁多日 每日堅持 好respect佢

仲要好快手添已經2負

15 歲都升到一隊?

想知有冇人踢英超以外啲比賽個number唔係球會版而係英超版 利申用垃圾曼 由20已經係咁

turnt it off 但太易玩
自己試下改難啲slider

冇版權掛

點改都解決唔到雙方防守AI企地地個問題wor
呢樣野先係產生點解咁易玩既原因

今集d training 咁多花臣 點升人....想隻隻升到90

精神有問題

屌 我用1蚊簽保方都達成唔到

呢樣野真係好on9

21冇咗終極難度？

屌, 唔通要簽三浦知良

我想問吓點樣可以有技巧咁樣mark人 有冇啲咩技巧？ 屌我次次禁r2 正方 都mark唔到條友
永遠我啲後衛都追唔到人哋嗰啲前鋒
同埋kick人 條友又唔跌 人哋一行埋你就搶走我個波

利申：對上果次玩已經係18pes

一周雙賽兩個中堅可以踢到冇哂體力，係咪兩場中間個幾日要較哂恢復先得？

5 後衛解決到

賽後恢復 賽前休息
應該至少都有7，8成體

負皮測試器

好似Fifa 20個post已經比隻負皮狗追擊緊

以你地經驗，如果之後update third kits，咁已經開左嘅career mode會唔會都有update？

想問下點樣loan with option to buy？
揀左傾埋價錢然係完季佢都係走左

啲電腦而家個個控球大師咁
一個人cool波十幾秒都搶佢唔到
射波差唔多逢射必入
超難守波
點算

唔會 一開個save就係平行世界

下咁咪要重新開save，屌你on9 ea越整越差，啲電腦成日無啦啦斬出界，觀眾夠膽死着白色豬肉佬背心

我上一隻fifa 19 就算玩玩下出third kits, 舊save 都會有

好似更新左個難度？
我前幾日玩終極炒白禮頓8-0 今日開新save玩連錫菲聯都輸1-2

應該入球會管理，click返個球員有個位揀落實轉會費

我仲係季中，未禁過黎用, 但應該係呢個位

應該冇喎，唔係要download新update先會更新難度咩？ 呢兩日冇update啊

其實你係人黎 每場game唔同狀態同情況有幾出奇？？

玩多幾場再講

真係垃圾驚黎
連助攻都可以睇錯人
仲衰撚過啲講波佬

一日未搞掂晒啲bug真係唔洗開career認真玩住

D中埸點自動回防? 個個企係到

隻GAME 真心ON9
防守問題唔解決, 我都唔會玩呢隻FIFA
失波唔緊要, 但唔關自己事真係好屈機
防中唔回防, 後衞讓路中門大開, 都唔知點踢, 咁玩真係好無癮

Set drop between defenders

點set都解決唔到 只有期望官方出patch改 好多人屌緊呢樣野
場場大比數 鬥入波 隻game變到鼓勵進攻 都唔理防守既
開始玩到冇癮 玩得多就睇到對面ai都唔係盡力防守 任你加速任你劏穿條防線

最on9係對面防守ai有時都會咁
場場大比數 就快變籃球game 你一球我一球鬥入咁

有回後 但都只係企後左 唔手動控都係唔識比壓力搶波同聯防
個根源問題係唔自己控 佢地都係發夢多

試過真係有改善到，之前用auba頂贏人地Thiago Silva利申玩開 career mode瘋狂傳中比前鋒

今日打風 PSN買左黎玩 今集PES 做得好過FIFA 好多
野野防守都要係咁人手轉中埸個個球員行返後 玩傳奇級用拖肥MINA都溜冰足球 入波好易 失波又易 個訓練同休息系統又係鳩鳩地 人手一個個球員咁SET 轉會又係7 曼聯買撚灑D 最貴前鋒唔用

6:5
5:4
4:3
3:2

4231都繼續塞車 企撚哂係度
D人唔郁 cls
上集都仲可以L1叫佢郁 今集冇反應

上集fifa岩岩出果陣其實都有易玩易入波既問題
防守ai一樣會無視你會收步 你加速跑可以由後場跑到去禁區攻門(講緊legendary難度)
之後官方有改善過 今集希望都係有咁樣既處理
不過今集衰多樣野係ai唔夠主動去防守 成件事係防守意識不足咁
唔改既話今集好難長玩落去....

0:08 ai去到某d位會自動關機唔守 應該係佢轉左另一個隊友去守
但咁樣係唔合理 ai咁樣停一停轉人 已經完全放生左帶波果條友 轉完人之後亦冇人即刻埋黎follow up

0:49 成條後防線收步

個標題已經講左出黎 直接跑就得點解要傳波
激氣既係0:08開始 中路個防守ai已經收步 之後中間未有進攻球員跟上
防守ai係咪應該首先派條友移去邊路守住進攻球員先呢
原來唔係既 由頭到尾都緊守自己崗位 進攻球員過完人之後空曬都仲可以由邊路推到入小禁區射埋先有人埋黎

下個post要唔要出返個#1
如果唔係又問點建電腦狂扭波
樣、衫update洗唔洗開新save

Run frequency slider 較高啲

AI有時好勁 有時會追追下休息 好多bug.

好難捉摸唔知佢幾時正常幾時特登唔守比你入波

已經唔想玩

上集r2跑 r1踩後，想問今集踩後係禁咩制？

R1+L1 一齊㩒再左菇拉後

每次傾合約部ps pro 就嘈到拆天

對般尼個條片我理解係AI驚你cut back所以收步mark返實個中場阻佢後上
不過第一條片就真係解釋唔到，小禁區都話驚輸12M所以咁樣jockeying唔埋身唔出腳，禁區都未到就咁就真係唔知想點

與其話防守弱智不如話過份強化左直線同埋過頭波，真係太易比到腳

想問下如果想聽Spanish 評述可以係邊到較? 暫時先搵到普通話、英文同日文
Martin Tyler and Alan Smith係咪已經無做la?

thanks ,想問埋今集升升下個球員會唔會自己出新既技能章

比直線之後屈速 有時真係太簡單同容易
ai d防守唔似一個整體 好似各有各踢咁 一個甩左位之後另一個唔係幾識補位
ea整ai愈黎愈屎 逼害單機玩家

想問下有冇傾轉會個動畫可唔可以飛
屌佢好浪費時間

正方

大約係game setting有一頁 有得㩒r1揀

我覺得今年除咗防守係垃圾之外 進攻節奏好似好過之前

屌啊 VOLTA 得個幾場劇情?

我都覺，防守可能陣式有影響
我玩433係防中比較on9，其他後防都未至於唔識郁

進攻方面，今年如果個球員進攻走位能力值高
真係會識走位，而且走位頻率同路線都好過能力值低既球員
例如用VDB打433右中場，我較佢進攻時走位比前鋒前
佢走空位前插走得好靚
現實so9唔撚用VDB

有冇裝過mod既pc巴打
講下pc版對電腦既需求係幾大?
姐係會唔會好lag同埋裝埋mod會更lag?

睇你裝d咩 就咁裝人樣冇影響
有d mod係涉及到畫質例如草皮,燈光顏色等等就會有d影響

球員受傷會退步?
我買左aouar
一買就傷左2個月 依家好番得番80 cls

Pc 點解淨係得英文旁術

八號風球下無無聊聊忍唔住買左
有mod係就係體驗度好左但無更新轉會始終都係好唔慣

出左mod啦咩?
同埋mod點會唔更新轉會

gameplay呢?
會唔會用pc玩唔夠快?
定部機夠勁都會同ps4一樣?

諗緊pc 好定係Ps4好
擔心pc會lag機
但ps4版EA官方真實性做得咁差
太多人仔冇真樣唔想玩

我講緊嘅係fifa 20嘅mod
整mod條友話要realistic啲，死都唔更新轉會咁話

ps4 有無得下載d mod 攞到祖記同羅馬呢d 用

係，受傷好似會影響球員能力值
操就起就OK
因為主力傷得耐我通常都會save and load
好耐無遇過呢個問題

pc版同ps4版同步 理論上應該run起上黎係一樣咁順 gameplay都一樣
當然pc版run得順唔順本身就係要睇你本身部機既配置

我發現左點解 我開新save唔記得較返個攻擊做快速組織
用佢原本個均衡啲球員唔向前跑

以加場場都變返4,5,6

2個月我通常都ok
唔係咩acl 9個月我都唔s/l
升番81了

我隻梅拿後備出黎幫我絕殺4:4 之後傷3個月

你地而家玩緊咩隊

Brighton

ME 李斯特城緊
幾年冇玩FIFA
D人面目全非

我個般奴 第一季初嘅友誼場傷7個月

球員career mode
比人換走就sim match 打咗半季睇stat淨係計打足90分鐘個幾場

啲英撚又例牌出哂國

今集電腦買人有改善
終於識賣完隻前鋒
會真係出錢買返隻正選前鋒
同埋我發現有D比賽體力消耗係會勁D
有冇CHING知點解

今集d 中場得個企字，完全唔mark 人回防，後衛好似雪糕筒咁，有冇人有呢個情況

睇下官方會唔會出patch改善

唔明你點解咁多負皮
一鳩樣
Legendary 控制有semi都semi哂
試過幾次3:0 4:1
最後畀人追和反勝
下半場就係你講嘅情況
禁區猜撚到透我班後衛成個弱智咁
fifa不嬲都有呢個情況，但今年唔使咁癡線啊
仲有自己嗰邊無可能打彈彈波
70%彈畀對家，已經唔係180度硬傳，面對面Neves傳個無力波畀人on99
我放過頭反擊大部分都甩鳩開哂對手單刀
打咗十幾場場場咁樣入波悶到訓著

呢個post大部分留言都係2,3個負皮架啦 擺明有人mon post玩野

電腦俾直線個中堅會讓開俾人過

巴打有無同樣情況
一對中堅唔控制佢就傻仔咁
一切換逗住個位就出事
體力半場無咗2/3

正廢青，咁撚得閒嘅

對唔住巴打，當我無講過
玩咗半季開始黎料
真係好on9，明明我隻閘都未到，佢都唔出，係要背身轉返後 (電腦啲背身屈到嘔，有埋原力唔俾你埋身)
我唔標一路降住，個電腦可以一路向後帶波帶返半場，唔會傳走個波 好白痴
搞到我場場控球都係得3-4成 電腦一拎波就一定搞一大輪，我都廢事mark

我諗係因為頭鎚入波個效率較低 係ai既角度覺得傳中唔係較有效既進攻手段 所以都係選擇邊路扭屎忽之後傳返去中間再組識入滲
加上今集d防守ai膠膠地 陣地戰直傳好易劏穿 我同ai都係用呢招多

都唔止呢度喇
隔離台有個post我長期有追開，由5月頭去到而家keep住個個cm都有負皮
完全冇停過

而家個轉會真實好多 終於有限米煮限飯嘅feel

呢個真，嚟嚟去去靠4個後衛同1個防中可以用，其他眼神防守

熄咗competitor mode未？

我想問你地玩legendary
會唔會都有個情況 班電腦攻長期中間搓入去
唔會玩兩邊斬波 有冇得搞架？
同埋有冇Ching可以教下電腦啲數據點樣先好玩啲
場場兩邊佢成十幾球

有無settings 可以比較接近真實
踢落好鬼假
玩career 就係想真實

有冇邊隊4231好用？
拜仁個陣d人唔識跑 明明個個都跑得
433 利同曼城幾好用 d人識走位

電腦龍門數值70up

其他呢tw唔該哂先
好痴線 踢左差唔多十場
場場攻我中間
完全冇傳過中

world class電腦中路成日無人
一個直線穿晒

所以而家好撚易守，基本上成日clean sheet
我次次都封佢比中間條路，讓曬成條邊比佢行
On9電腦會係咁扭，但死都唔出波，最後實甩

發現transfer list咗個球員之後有bug無得remove 返
同埋人地借我啲人 我無得要求佢loan to buy

咪係囉 有時玩撚到我自己變撚埋電腦唔郁俾佢攻
一年衰過一年

駛唔駛兩邊都較？我發現自己個龍比人一射就入

可以試吓呢個

唔好再玩player mode
Youtube睇人玩都覺得垃圾 幾年冇更新過

Transfer listed bug就上年已經有
我唔想影響心情
唯有當佢自己扭計想走

橫濱FC

我答錯乜嘢？點解咁都有負皮

試過有球9樓咁高跌落黎跟住彈一下地再彈中我隻手
球証即吹12碼
開左handball真係好多呢D鳩野

答咩都3負皮起跳架
唔洗理嗰幾個傻仔

slider改變唔到電腦既進攻手法 邊路唔傳中我覺得係bug黎 要等官方出patch改

其實都真實呀
對比今年英超係咪都吹12碼
唔知邊年先整到手球會比牌 同埋好似平時foul咁有動畫睇 而唔係睇佢卡下卡下
仲有慢鏡你都比我睇下佢真係掂到手呀大佬
有時個波未掂到人就反彈

Btw 手球嘅12碼電腦龍好似80%唔撲
唔知係咪佢手球整得唔完善而導致

我隻基奧特aka the king of 頭槌
踢咗兩個月至少入咗4球頭槌
仲要佢只係副選
但abraham就依舊頂唔到

所以我都放棄 諗住11-12月再睇睇咩情況先再玩

拉莫斯又係係咁入頭搥

可能今集heading/jumping呢啲數據終於唔係得個睇字

邊路唔傳中我都可以忍 防守ai一定要fix 否則點較個slider都係場場開大
過傳+加速太屈 一定劏穿防線製造到機會 唔想再見到兩邊ai防守時散步

都係 場場主其他客其他波膽咁

有諗過career mode買abraham，但係車唔賣比死敵

上集jumping 80尾都只係跳高左少少

呢樣又另一個應做但做唔好嘅地方
Dllm車仔先有big6其餘5隊做死敵
然後韋斯咸 列斯聯因為倫敦隊又當埋死敵
差唔多一半英超隊嘅人都買唔到
所以我新save較返loose了

上集jumping=連登中咗武肺
跳得1cm

我覺得應該跟返真實死敵好d，例如阿同倫敦既球會或者曼/熱，而唔係全部big6都係死敵但係set loose既話真係同fifa20無分別

呢樣真. 而家睇佢卡下卡下咁都唔知jm9

我熄咗first window所以未試
但為咗買馬天利尼都冇計

有巴打話LT+RT可以skip到
我未試到

通貨膨脹到咁係咪想逼死細球會
玩漢堡想買個78嘅CB 红牛要價3400萬
開頭嗰1300萬點夠 買咗四個主力先買得起
但係估唔到南美有好多免簽勁人
簽咗五個閒閒哋都7,80 有老有嫩 仲要跑得快 頭兩三年真係唔使驚

ai 連傳波都用倒掛仲要100%準

師兄可唔可以俾個名

呢個真我開傳奇拍大巴
佢出面係咁扭都唔知扭乜
所以都係熄咗競爭模式算

red bull三大妖人...
78 CB Konate
79 CB 烏拍卡美路
80 RB 梅基利

美卡路

唔該晒

自己玩曼聯玩到1516咁
又想買d妖人又想玩隊入面本身高潛力嗰啲人

如果要潛力嘅話可以睇下呢幾個
曼聯嘅財力應該可以一鋪清袋
不過呢一代嘅成長好撚慢
淨係靠訓練真係有撚排升

SOFIFA

覺唔覺得每日都要訓練好煩
點樣可以好似fifa20咁 一次過skip哂佢(開季個段)

唔係話玩一次之後就可以sim 晒佢咩

返去試下先!

其實仲真實左 啲意甲 德甲中型班邊會買到其他大球會既球員 除非好似RB萊比錫嗰啲咁有大財團入主

佢地平時唔係玩青訓就買啲巴甲不知名球員

好在一直都未好似FM咁有潛力估值
如果唔係幻幻都買唔起

李城成億想買我Alphonso Davies

你地唔傷/紅牌會唔會換人？落場一陣食左1回合約，個心覺得蝕底左

我阿想foden佢話死敵
然後鏝想買lacazette

點都換D幻幻上

我阿買abraham死敵車又死敵

點解我個個CM都有負
第一次係遊戲台留言咋喎

全部人留言都3個負評起跳

咁得閒比負 去打機好過啦

係咪冇啲球隊既第二作客衫未岀？
用阿狗得兩件既

有冇人覺得今集d ai好鐘意吊高波？
係唔係都吊。但次次唔係出界就比左對面

訓練日有冇得set走佢
下下要禁好煩

終於見到D球隊賣左走個前線主力會PANIC BUY返D替代品
淨係見到49000買中堅己經知有改善

但曼聯出錢買沙拿呢

屌好似真係要開新save先有third kit

好撚彩用kimmich 頂影帝, 勁撚到仆街

係
有時幾個波位
都要吊
明明短傳仲好

不嬲人樣波衫更新都係要重新開save 好on9既設定

原來係曼聯仲未有 屌等我仲岩岩開始投入玩個save 遲啲又要重新開仆街

greenwood你都要等真樣啦

日程到可以較全部休息
不過sharpness byebye

樣反而冇乜所謂，third kit咁基本都冇真係好撚戇鳩，有時作客維拉般尼嗰啲兩隊都深色衫睇撚死人

今日有update 咩

我講緊之後
third kit,人樣同埋gameplay 現階段個gameplay搞到我唔想開save住

依個setting 感覺唔錯

好d 但講真電腦邊路唔傳中一路自己猜入去又背身無敵 tackle下就12碼 cls 點破

有冇人知點解冇得買斷?定要係第二到噤?

有冇消息提過列斯聯會唔會加返球場
如果有埋球場就完美波衫又ok
其他英超下遊d衫好古怪

你拎fut嚟比點答你
你就要慳約
Career mode買完唔用先叫嘥喎

我通常咁玩
第一個save係更新完夏窗轉會
玩到冬窗轉會updated就開新save
到時都2月中後 樣、衫、陣容都已經齊哂
之後玩到悶就轉玩其他隊 開啲短save
到季尾出哂新衫就裝mod

就算ea又嚟多次99ultimate
都起碼開心咗半季

點古怪法
你覺得本身唔靚定咩？
我覺得今年得韋斯咸同般尼麻麻哋

準備開career
清人難唔難？

d potential 低既後生仔好難清, 又唔想炒

最鍾意搵隊中瘀血+錢換對面潛力幻幻

得啦 個啲放係到
諗住用獌清曬啲主力姐

今集啲電腦
好鍾意攻到我禁區附近就背身控住個波
再慢慢搓黎搓去 勁撚On9 好唔真實

獌同轟都係瘀血之王
本身轉會budget又多
根本唔洗驚冇錢買人

之前又有人話近兩集人樣gameplay
career現有save會同步update到，唔洗重開save？

gameplay就唔洗重開save
人樣其實我唔sure 之前玩果陣冇留意開 有錯請指正

賣人係發泄對獌既不滿

Gameplay係 但人樣應該唔係
啲2D頭像相會update現有save
但個3D樣係跟返你開save時嗰個
至少8月尾9月玩mod嗰陣仲係咁

我玩轟 見到飲水 baba moses呢啲仲喺到就唔舒服以前開save第一件事永遠都係賣van Ginkel
但今年佢終於loaned out咗唔洗做呢步

Drink water 冇得出姐
我獌係正選十一個有八九個都閪

但遊戲入面Fred Progba呢啲球王唔係都ok好用咩

理得佢好唔好用
Trashford依啲咁快實好用照賣 唔知有冇100m

記得留返世一龍迪基亞同世一(貴)中堅麥佳亞

賣哂後有咩打算
重建定開新save

買啲真係踢波既人返黎

仲以為係帶獌直落英乙嘅劇本
不過正常都做唔到 實比人炒

諗住留greenwood cavani bruno vdb dean同新仔算
其他一個不留

啲電腦底線空晒都唔傳中

BUG 黎
好撚智障.

今集賣人易咗
我賣哂matic, shaw, Jones, rojo, mata, fred, lingard, Bailey

Pogba trashford martial Mcguire lindelof呢

Lingard我直情喺出面轉咗去中超武漢卓爾

咁毒

廢lin垃圾冇人肯買 條友仲成日問我有冇得出場

一路搵緊隊最渣嘅中超
突然見到隊武漢

玩緊疤
重組西班牙地上最強
賣撚走晒丹比利電話佬古天奴
買晒西班牙人
有無tactics 介紹玩tiki taka

Update水蛇春咁長cannot read
有冇重點

背身真係屈到戇鳩 (電腦only)
我一背身即刻被電腦拍甩

有third kit未

賣佢去深圳同戴伟浚做隊友

呢個objective係咪要兩個幼齒都分別喺第二季出夠30%嘅總比賽？ 定係兩個加埋夠30%就得？

同埋係咪第一季嘅出場數唔計？一定要第二季先開始計？

可唔可以sim training 果時fix死揀A果個
唔洗次次自己揀多次

同埋其實training 係咪唔重要
只要賽前果個A就得？

有third kit 但巴塞無

有個潛力94既青訓, 不過overall 得60, 有無得似以前咁不斷train 佢train 到咁上下先上一隊?

更新完好多bug
MOTM嗰到出唔到球員樣
傾續約領隊個樣唔知變咗邊Q個

patch唔係fix bugs而係加bugs
EA SPORTS 真係驚

完全唔明
明明更新係唔需要郁冇問題嘅嘢

諗緊重唔重建阿狗
但好想改陣，好憎3中堅

電腦用黎用去都係呢啲招，但玩家又無佢符

Fifa 21用三中堅先叫防守到少少
Btw我拎mustafi加錢換左lucas hernandez

唔撚係掛
垃圾ea

今集個train 冇得練龍
冇得用龍門搵錢大法

ps4 有update 未

屌那星, 無諗住update番協防問題

我用車 最近4場不勝用4231陣
但CAM位Ziyech先傷兩個月
Havertz原本都唔係好好用 但都叫頂住先
點知一個月後傷埋 又係兩個月
唯有將轉咗RW嘅Mount擺返中間
勁到癲 點知8x分鐘又傷兩個月

冇哂CAM嘅情況下改打523
本身諗住67 但結果變咗第二春
覺得三中堅除咗彌補到中場唔回防嘅問題
仲可以逼返兩閘wide啲
但遲啲等佢哋好返應該會轉返4231

R1 + 傳中

有冇咁易傷
我玩左20場聯賽都係傷得一條友
仲要幾日好返

我set咗65頻率 70嚴重
歐聯作客葡超隊
開波唔夠30分鐘兩隊出咗三次救護車

其實好驚佢哋傷7months
但為咗體驗兵源短缺冇計
唔係傷到咁我應該唔會轉陣

其實邊度有得set?
我一開季一個傷5個月一個傷7個月.痴撚線

新POST:

有冇recommended game slider?